想問下，Inc. 同 Corp. 使用上有咩分別

呢三間都係listed company, 見到又有Incorporated ,Corporation

想知買嗰堆股票係咪連 handling fees 都 cover 唔到